[有圖有計傾+唔似我切]有冇人覺得宮月力力力X良好似生駒里奈？

搵生駒同我櫻嚟比is侮辱

邊條友又比負評啊

侮辱左生駒

不了

安已不

櫻同堀就似

客觀來睇 呢對最似 99%

咁多個ver唔講清楚點比較啊

餅印

兩個生駒

QQ堀

All美人

切

都係整容

我話唔似wo
切啦

得罪講句
黑櫻完爆個生咩里奈幾條街

髮形認人

負皮王

生駒巴打呢 話完堀就收皮既